過去十八歲 做快餐 吉野夠平價夠我做到後悔 我似監犯

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我
貧賤無父蔭 見社工不太晚

無開到改歌台

例牌問姐 邊間教會

我佛你教

輪入石排灣邨

然後突然 起身 望望新聞金多寶有沒有

日日R撈 街坊說 似道友

弟兄係到搞邊科....

總之就慘啦 好心嘅就幫下手作下啦

曳啲喎ching

強帖留名

盡量改

過去十八歲 沒女友 不過能做飯

又謙哥

我的廁所 屎坑 走廊 窗框 有污垢

今次差啲

直到街坊 個個也在問 肥仔點解咁臭

開咗個頭，作埋睇下點再執

開得唔好好難諗

我現時 自己做飯
來換取 悶極時可以浪漫

好聽！

直到老母 個個也問候 肥鳩點解咁臭

輸咗

今日想試下唔粗口

直到老母 個個也問候 肥仔點解咁臭
夜晚射了 尿也賴了 其實廿日未洗賓周

輪入石排灣邨
日日R撈 街坊說 似道友
我的眼睛 屎忽 手指 賓周 有污垢
直到老母 個個也問候 肥仔點解咁臭 夜晚射了 尿也賴了 其實廿日未洗賓周

自己諗咗個

派對又喝醉 沒帶bra 閪水有人抹
夠我沒有內褲 野戰三番
托我入公廁 磨住毛毛都經已早洩
淫液縱未斷 棒棒不小卻懶

人在世間 永遠冇地位和骯髒的雋永

好奇妙 俾人掉返去改歌

廿日未洗

蘭桂坊之夜 ？

唱到扯旗

弱？

又嚟

然後突然濕左 邊邊身邊七碌嘢已硬哂
啜lin奶閪 中出 雙飛 冰火 也不夠

過去十八歲 做快餐 吉野夠平價
夠我做到後悔 我似監犯

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我
貧賤無父蔭 見社工不太晚

輪入石排灣邨 日日R撈 街坊說 似道友
我的廁所 屎坑 走廊 窗框 有污垢
直到老母 個個也問候 肥鳩點解咁臭
用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

勞力是無止境
活著多好 不需要 靠物證
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬
就算搏到 伯爵那地位 和蕭邦的雋永
賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

記住那關於光陰的教訓
回頭走天已暗
你獻出了十吋 時和分
可有換到十吋金

還剩低 幾多心跳
人面跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

銀或金 都不緊要
誰造機芯 一樣了
計劃了 照做了 得到了 時間卻太少

還剩低 幾多心跳
還在數 趕不及了
昂貴是這刻 我覺悟了
在時計裡 看破一生 渺渺

過去十八歲 做快餐 吉野夠平價
夠我做到後悔 我似監犯

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我
貧賤無父蔭 見社工不太晚

輪入石排灣邨 日日R撈 街坊說 似道友
我的廁所 屎坑 走廊 窗框 有污垢
直到老母 個個也問候 肥鳩點解咁臭
沒法自救 就似禽獸 無奈認命跳出窗口

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

勞力是無止境
活著多好 不需要 靠物證
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬
就算搏到 伯爵那地位 和蕭邦的雋永
賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

記住那關於光陰的教訓
回頭走天已暗
你獻出了十吋 時和分
可有換到十吋金

還剩低 幾多心跳
人面跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

銀或金 都不緊要
誰造機芯 一樣了
計劃了 照做了 得到了 時間卻太少

還剩低 幾多心跳
還在數 趕不及了
昂貴是這刻 我覺悟了
在時計裡 看破一生 渺渺

咁快死 不過幾順

過去十八歲 做快餐 吉野夠平價
夠我做到後悔 我似監犯

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我
貧賤無父蔭 見社工不太晚

輪入石排灣邨 日日R撈 街坊說 似道友
我的廁所 屎坑 走廊 窗框 有污垢
直到老母 個個也問候 肥鳩點解咁臭
沒法自救 就似禽獸 無奈認命跳出窗口

窮毒撚 心中不憤
曾幻想一天變馬化騰
誰又想 賣光陰作僕人 執舊曲維生
夢想 化做浮雲
難尋當天曲中興奮
人若攰了便瞓 甚麼亦也不緊

勞力是無止境
活著多好 不需要 靠物證
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬
就算搏到 伯爵那地位 和蕭邦的雋永
賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

記住那關於光陰的教訓
回頭走天已暗
你獻出了十吋 時和分
可有換到十吋金

還剩低 幾多心跳
人面跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

銀或金 都不緊要
誰造機芯 一樣了
計劃了 照做了 得到了 時間卻太少

還剩低 幾多心跳
還在數 趕不及了
昂貴是這刻 我覺悟了
在時計裡 看破一生 渺渺

方向幾好，不過要執執，有啲唔啱音

愛得太遲？

陀飛輪 咪阻住哂啦

柒到沒救 沒有朋友 其實去賣腎都不夠

毛又多 猩猩都笑

藏入深山搵香蕉要跳

撻漬 捽不走了
連毛孔都剛剛塞了

方向正確

你起得好難諗

今日想主角俾人捉入動物園

來食蕉 蜜汁都倒瀉了
今晚洗下先
撻漬 捽不走了
連毛孔都剛剛塞了

今晚洗隻鵰？
兩個都好似麻麻

過去十八歲 做快餐 吉野夠平價
夠我做到後悔 我似監犯

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我
貧賤無父蔭 見社工不太晚

輪入石排灣邨 日日R撈 街坊說 似道友
我的廁所 屎坑 走廊 窗框 有污垢
直到老母 個個也問候 肥鳩點解咁臭
沒法自救 就似禽獸 無奈認命跳出窗口

窮毒撚 心中不憤
曾幻想一天變馬化騰
誰又想 賣光陰作僕人 執舊曲維生
夢想 化做浮雲
難尋當天曲中興奮
人若攰了便瞓 甚麼亦也不緊

明日似無止境
日日鳩逼 逼港鐵 夠盡興
每天在曲中 執屎 改幾句 沒反應
頹到已經 再活也沒用 遺體可給鐵證
沒有辦法 就跳下去 人就已經永不蘇醒

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

記住那關於光陰的教訓
回頭走天已暗
你獻出了十吋 時和分
可有換到十吋金

還剩低 幾多心跳
人面跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

銀或金 都不緊要
誰造機芯 一樣了
計劃了 照做了 得到了 時間卻太少

還剩低 幾多心跳
還在數 趕不及了
昂貴是這刻 我覺悟了
在時計裡 看破一生 渺渺

一卡雙待 巴打向呢個放向發展，另外就行動物園方向

都幾好 慢慢執

來食蕉 在深山走失了
捉到一隻雕
隻雕 好撚搞笑

一個方向去動物園，一係跟隻雕去練功好似楊過咁

分兩段囉

好 作完再執順佢

連旋風腿都識出了 （直直bird極）

過去十八歲 做快餐 吉野夠平價
夠我做到後悔 我似監犯

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我
貧賤無父蔭 見社工不太晚

輪入石排灣邨 日日R撈 街坊說 似道友
我的廁所 屎坑 走廊 窗框 有污垢
直到老母 個個也問候 肥鳩點解咁臭
柒到沒救 沒有朋友 其實去賣腎都不夠

毛又多 猩猩都笑 藏入深山搵香蕉要跳
來食蕉 在深山走失了
捉到一隻雕 隻雕 好撚搞笑
連旋風腿都識出了 （直直bird極）
為何沒有練過 我竟已學識了

勞力是無止境
活著多好 不需要 靠物證
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬
就算搏到 伯爵那地位 和蕭邦的雋永
賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

記住那關於光陰的教訓
回頭走天已暗
你獻出了十吋 時和分
可有換到十吋金

還剩低 幾多心跳
人面跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

銀或金 都不緊要
誰造機芯 一樣了
計劃了 照做了 得到了 時間卻太少

還剩低 幾多心跳
還在數 趕不及了
昂貴是這刻 我覺悟了
在時計裡 看破一生 渺渺

練功方向開始 一係最尾去動物園表演

勤力練埋波昇

街霸

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我失資格
貧賤無父蔭 見社工不太晚晚晚j減下壓

望望雕兄 師父到 着外套

一陣改

過去十八歲 做快餐 吉野夠平價
夠我做到後悔 我似監犯

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我
貧賤無父蔭 見社工不太晚

輪入石排灣邨 日日R撈 街坊說 似道友
我的廁所 屎坑 走廊 窗框 有污垢
直到老母 個個也問候 肥鳩點解咁臭
沒法自救 就似禽獸 無奈認命跳出窗口

窮毒撚 心中不憤
曾幻想登天可得富有
誰又知 賣光陰只得到 不夠一萬蚊
理想 觸不到了
回味曾經的光陰好嗎
尋覓亦覺悟了 理想也擱誤了

年月是無止境
日日也會 逼港鐵 夠盡興
每天看膠post 恥笑 屌幾句 來宣洩
直到已經 再看也沒用 人生可改變嗎
沒有辦法 就跳下去 人就已經永不蘇醒

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

記住那關於光陰的教訓
回頭走天已暗
你獻出了十吋 時和分
可有換到十吋金

還剩低 幾多心跳
人面跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

銀或金 都不緊要
誰造機芯 一樣了
計劃了 照做了 得到了 時間卻太少

還剩低 幾多心跳
還在數 趕不及了
昂貴是這刻 我覺悟了
在時計裡 看破一生 渺渺

今日好忙，睇嚟作唔哂

過去十八歲 做快餐 吉野夠平價
夠我做到後悔 我似監犯

霎眼廿七歲 肥柒連看更都不請我
貧賤無父蔭 見社工不太晚

輪入石排灣邨 日日R撈 街坊說 似道友
我的廁所 屎坑 走廊 窗框 有污垢
直到老母 個個也問候 肥鳩點解咁臭
沒法自救 就似禽獸 無奈認命跳出窗口

窮毒撚 心中不憤
曾幻想一天變馬化騰
誰又想 賣光陰作僕人 執舊曲維生
夢想 化做浮雲
難尋當天曲中興奮
人若攰了便瞓 甚麼亦也不緊

明日似無止境
日日鳩逼 逼港鐵 夠盡興
每天在曲中 執屎 改幾句 沒反應
頹到已經 再活也沒用 遺體可給鐵證
沒有辦法 就跳下去 人就已經永不蘇醒

窮毒撚 心中不憤
曾幻想一天變馬化騰
誰又想 賣光陰作僕人 執舊曲維生
夢想 化做浮雲
難尋當天曲中興奮
人若攰了便瞓 甚麼亦也不緊

錯在我不知香港灰與暗
從無爸爸的庇蔭
我爆肝到四時 零六分
可有賺到六百蚊

人做狗 心中悲憤
窮卻生出一生的教訓
連自己 亦都分清不了 今年春與分
誰勸 繼續做人
窮人生仔 多麼可恨
財團若榨盡了 再找個替代品

權或金 都很緊要
誰做 IT 一樣了
決絕了 跳下了 拋開了 誰又在叫囂
佢跳樓死了~~~

投個胎 矽谷孵化
二世祖 創科渡假
來世做富翁 夠快樂吧
在爛曲中 看破三生 哈哈

呢個放向完咗 等巴今日有料

練本玉女心經 今晚 又要 除衫褲
就算呀姑 晚晚也在練 仍開不到鐵罐

掂